我大概知道邊個定性暴動

照道理張司長話唔係政府高層
即係唔係盧sir啦（除非你話盧sir係政府嘍囉）
咩警司督察都收十萬人工，都算高層
咁即係前線啦

咁我剩係諗到一個人
就係 - 俞sir
又由佢打響第一炮，應該都係佢